一人一句洗腦廣告台詞

蛇馬lu, 殺價, 殺到英美澳加

我覺得呢個人相當有可疑

尖尖尖尖之~尖

他有球球

奇實落雨又有咩好怕喎

我要我既肚仔 每日變fit d

二千萬 前鏡頭。青島冇朋友

金龜嘜萬里望花生 少少咸 多多脆

中國的伍糧液 世界的伍糧液

尖尖尖

3333333333333
米米米米米米米米米米米

記住！

MARO!!!!~

大家好 我是香蕉

嚇死人咩？個心都離一離呀

如果太多牛奶味 朱古力味無掟企

唔使用劍嘅，用黑旋風就得嘞

稻香美味點心
bb肚痾

美斯 送上無言的感激

借錢梗要還
咪俾錢中介

酒店？trivago

你有冇試過搵酒店?

好熟 係咪唔知邊隻手遊

乜黎架

支那人？

我是香蕉

打波先黎落雨

企硬take野，衰硬

一世人一生一對象 日後便戀上

你唔係外賣仔

係手遊 而且仲好洗腦好膠

Hotel ~~ Combineeeeeeeee~~~

家的感覺 利嘉閣

冠軍蟲草 啊姐都話正

今晚11點 你會做d咩野

召集所有漂亮的面孔

八珍甜醋分～外～香

但係佢喺德成訓練出嚟㗎喎

沒有聯盟的黃先生

Come on baby

一二三四五六七
多勞多得

[有件豬閪發晒姣咁講]

創世破晆，尊屬於港人既服
正式登場啦

去旅行 去到盡

乞嚏 平時隻藥都唔夠勁

八珍甜醋～～～～～～～～
份～～～～
外～～～～
香～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

榮華臘腸 呀媽讚賞
有無人仲記得之前嗰段野 咩咩咩靠曬個太陽

元朗自設既大工場，鮮曬原味靠曬個太陽

雪雪雪雪雪雪雪雪。。。。

怕辣就食原味唔辣㗎啦

澀呢個味會聲響你條脷，係有層次又有性格嘅口味，真得黎，澀澀地，全因紅茶檸檬比例完美，澀得起，就係我，維他檸檬茶，VLT

雨綿綿 少穿衣

MC Jin

我要健康 我要消脂

染髮 講求濃度
方中SIR 把聲好入腦

落飯，落蝦蝦

綠帽帶比你，清新感受~

尖尖尖尖尖尖尖尖尖

街街街街街街街 夢之音樂街~
夢之音樂街玩到你唔想出街

最近kcash果個廣告真係煩撚到

宅男脫毛機? 我冇用好耐啦
XXXXXX
點解以前冇咁多款嘅?

跑步機? 按摩椅

竟然無曾共渡過漫長的歲月

食棒丁麵就梗係岀前一丁
好滑好食 食棒丁麵就梗係岀前一丁

明古屋呀，燕窩，月餅，低卡，好食，健康，又 fit 啲～！

Ba Da Ba Ba Ba~ I'm lovin it

雞。。。鴨。。。雀仔
手。。。要小心唔好掂到佢哋嘅便便

係

你有冇試過上網搵酒店?

唔洗急，最緊要快，肚餓梗係要食壽桃牌，叮一族叮出你口味，叮一族叮一分鐘就Ok，邊個係你個best friend

佢都係我公公喎

係幾好食
but 仲有冇得賣

同老友烚吓烚吓 我揀喜得佳
牛筋丸 芝士腸 樣樣都有

老餅!

我都係

最正都係生有限，活無限系列

呀仆街！ 佢係特效噴霧

Big big channel

you need a website? why not do it yourself?

哼 用愛膚堅啦

再加啲橙皮添

唔講你知 詐唔知 靜雞雞使咗你疊銀紙

有鼻敏感就要食安泰敏！有鼻敏感就要食安泰敏！有鼻敏感就要食安泰敏！有鼻敏感就要食安泰敏！有鼻敏感就要食安泰敏！有鼻敏感就要食安泰敏！有鼻敏感就要食安泰敏！有鼻敏感就要食安泰敏！有鼻敏感就要食安泰敏！

SHOW ME THE MONEY!SHOW ME THE MONEY!SHOW ME THE MONEY!SHOW ME THE MONEY!SHOW ME THE MONEY!

藥箱都變成首飾箱啦

要細姦京雅

脫髮 白髮 維生烏絲素有辦法

日本肝油丸，卡哇伊捏

企硬，take嘢衰硬

雪
雪雪
雪雪雪雪雪
雪雪雪雪雪雪雪
雪雪雪雪

肉汁上盛口感十足

澳門首家線上賭場上線啦

媽 好辣啊

借錢梗要還 咪比錢中介

睇到即刻有聲 老了

如果太多牛奶味 朱古力味冇訂企 等到朱古力味翻翻黎 牛奶味又唔爭氣

搭地下鐵路 話咁快就到

事事學會轉彎，思想清新至啱，
有Mantoes伴你過千關。
無愁無懼畏，永遠也冇失威，
有Mantoes伴你冇得揮！

Fresh啲感覺，夠晒醒覺，
Fresh啲感覺，食Mantoes自在又愉快！

又好聽又洗腦

BB肚痾，嘔奶消化不良

去玩 去癲 黎ocean park
去闖 去飛 黎ocean park
又趣有勁有fun~
黎ocean park...你會好開心~

加d韭菜更好味

記住！ Trivago 所依照ge係同一間酒店房，由唔同網站所提供ge價錢

屌

充滿陽光嘅榮華臘腸，食落就知甘香

知否你的薑蔥蟹 經已熟過龍

咁就要快食樋屋～樋屋～樋屋奇應丸

美原髮彩 冇得彈

條女好撚柒，見親都想嘔

中國的五粮液，世界的五粮液

Let's 梳乎

轉身射個三分波！哎呀！糖呢兩茶匙，再落啲橙皮添!

錢家確係有道～～
個個跟我學理財～～

條鳩夠粗不過短過鳩毛

叫我？

咁就要煲粥。煲粥黎餵狗

大家好！我是香蕉。王國⋯

以前有個好似係泰國象米？都幾洗腦
次次就離番到屋企都聞下有冇屋企的飯香出來，結果冇

點解Google 唔拍返呢d 廣告

忠告 借錢梗要還 咪比錢中介

豈有此理

街街街街街街街 夢之音樂街
夢之音樂街 玩到你地撲晒街

名古屋阿
燕窩
月餅
低卡
好食
健康又fit d

Happy happy 去利賓納園地

借錢梗要還 咪俾錢中界

中國全國最大的網上賭場上線啦，有美女為你發牌。。。